RTHK有片影到馬鞍山雅景臺保安偷偷放警入黎一刻

點解馬鞍山雅景臺件事大家會咁嬲, 係因為原本得一個差佬跟左入雅景臺, 然後度玻璃門閂實lock左, 其他警係入唔到去。個白頭保安在後面食花生都算, 之後仲静雞雞㩒左開門制放警入黎食曬屎 你話班住客興唔興 新年封利事唔該入溪錢

自己睇RTHK facebook 有片, 第36秒

廢老去死

推

雅景臺啲業主快啲投訴呢位保安啦

保安意為自己係公安

炒保安+要管理公司交待，否則以過失管理斷約

投訴到保安公司 炒左呢個失職保安
大廈有講明住客要拍卡先入得
住客無帶卡都要登記 更何況呢班無證又full gear既疑似暴徒
仲要真係有住客因此被打傷
更要吊銷埋呢個人既保安牌唔好比佢去第度害其他人
如果公司拒絕跟進
就去業主立案法團動議換保安公司!

推！

雅景臺住戶做野

8月5罷工集會1pm 希望見到你

旺角：麥花臣球場
黃大仙區：黃大仙廣場
沙田區：百步梯
荃灣區：荃灣公園
屯門區：屯門文娛廣場
大埔區：風水廣場
金鐘區：添馬公園

push

嚴重過失

廣傳畀雅景臺啲住客睇

RTHK今次運動都真係出晒力

各位手足,我有個諗法,鑒於馬鞍山件事,不如我地齊齊一人一信向管理處施壓,無論私樓居屋公屋,sd email轟炸佢地,要求佢地出通告指引俾看更,無合理理由同搜查令不得擅放狗入內,以下為email範本,請根據自身狀況修改

XXX物業管理有限公司

X先生

本人為XXXX住客，就二零一九年八月二日晚上有警察闖入私人屋苑範圍並造成衝突一事，心感惶恐不安，鑒於未見 貴公司對同類突發情況有任何清晰詳細指引，現要求物業管理部向所有住戶公開相關指引，以保障住戶性命財產安全。

要求指引內容包括以下：

1. 如若有警方欲進入屋苑範圍，當值保安須第一時間向 貴公司報告。

2. 必須要求在場警方出示其委任證，並登記所有欲進入屋苑的警員資料。

3. 警方必須出示有效法庭搜查令，才可進入單位搜查。

4. 當值保安必須陪同警方進入搜查單位，並拍攝整個搜查過程，同時須確保其他住戶不受搜查工作影響。

5. 搜查完畢，須立即向所有住戶公開交待搜查事件。

吾認為事態嚴重，故特來函 貴部門申訴，務必跟進。

近安

住客 先生/小姐
二零一九年八月三日

死廢老搞埋啲小動作

條廢老食蕉偷偷㩒完個掣仲要扮撚晒野縮番埋一邊, 無恥到

炒左佢啦

如果保安主動開門就告唔到黑警

搞L錯呀！有 d 咁既保安亂放狗入去

port 到佢俾人炒啦